[曼市打比]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1114]

好撚悶

隊面250 Jesus敗家能力同福木有得比

🥱🥱🥱

slow

SLOW

唉

黑洞發光啦

誤中

Zzz

🥱🥱🥱🥱

慢到

猁狗竇個名

換人未

So9訓咗？ 換人啦屌

Rashford垃圾到 走啦屌

屌 慢到

slow架

普巴場場踢到咁 我支持同佢續約

龜靚block

Slow

場波可唔可以快啲完
想瞓

猁狗真係弱智

馬換木會唔會好d

論表現

應該換走福先

普巴真係世紀最大水貨

般爐今日俾pogba屌打

ricky啲鄉音真係呢麥基亞

西到

80分鐘

福無氣就換啦
下下都唔追番喺度歎氣

換人未呀

換人啦屌

awb

麥龜又送波俾人

龜真係一啖砂糖一啖屎

bruno united vs kdb city

屌你清到咁

近排好搶口唔知以為又贏咗英超

換vdb啦快d

85先啦

awb已經幾下

shaw d傳波真係慢撚到

放心 一定唔會

福狗D迫搶真係好撚hea

又傷

麥龜真係好廢

Awb

成日都係咁啦

Shaw又黎？

係撚咁見到般奴跑
屌木同屌福係到做乜

shaw

又傷

梳又傷

屌你老母福
我當你防守休息儲氣 唔逼
你進攻可唔可以唔好咁撚懶 跑多啲 走多啲位 搶下點

梳又傷身

遲早輸...

好關注我曼咁

屌你老母麥龜 on9仔

啱啱起身睇？

馬狗

睇到釣魚

Shaw 好波

屌你一腳清都比啲力呀

shaw龜啲互傳睇到嘔血

屌，又傷痴撚線

馬災

Awb一守二

屌
出個廢馬

馬狗in

換馬

十啖屎 一啖砂糖呀

勁呀 又傷？

屌馬屎眼 仆街

馬狗又出來，可以唔洗入波了。

馬仔

馬

好呀
大家想睇telles
shaw b傷畀你睇

shaw每次有表現就會傷

喺Now入面佢講波已經係最好果幾個

又傷 真係廢人

換前鋒入來把撚咩

百屌馬狗成材

傷啦，lan la

唔弱智點做猁狗

龜又頂唔中

出mata未

運到個波出嚟未

馬要生性

麥龜d清波
下下清返俾人

梳啲體質真係垃撚圾

今日嘅普巴真係分擔到般奴嘅工作

依場應該唔會出

綠木抵換啦

睇死佢又換木架啦

fred唔得了 要換

好過早場個阿叔

Shaw 都好撚lup

垃圾

綠木好似就斷氣咁

屌你唔換福

真係好玻璃
周身傷

般奴多咗上前

換梳啦

福就算幾差都唔換

契馬

般

真契仔MBE

般狗！！！

福木咁廢 點都要換一個啦至少

你唔係覺得佢對得住個身價下話

般搞咩

般狗

福狗先係契仔

依場木同福差唔多咁廢

但係今日般奴做唔好自己嘅工作

蘇狗個樣

般奴carry 左太耐了

so9 終於企起身
係咪因為腳痺??

黎多個災難lv

黑氣石in

冰好

龜又禁住梳

差唔多收工，活動下先

今場有邊撚個踢得好過佢 計埋對面隊 CLS

Vdb 買返黎坐？

係

急尿

有2個中場逗住普巴 好左好多

綠木點解青哂面

白lin

霍金會腳痺架咩

yes

般奴一西起上黎真係好西
球球斷

本來已經有福散步

而家換埋馬出黎行

vdb第一個熱完身又坐

連仔做隊長好過龜啦

俾人知今日有番工

冰人殺得靚

ipad冇電

換個中場入黎搶返中場先啦

今場咁都有得屌

主埸又失分了

普巴今日真係好撚勁 仲sharp過bruno

前場三傻 唔緊要啦 換邊個都一樣
又冇卡雲尼

無體力

又控唔到

福狗我屌你老母

福仔控好啲啦

屌

點解馬仲要踢褔後面？

福控到咁撚樣

白lin飛剷

原來係換人攞尿袋

馬現位

無得屌場波咪屌水貨

我都醒唔起對上一次俾人換走係幾時

換福好過換木

痴撚線今日個普巴都反

福狗d波底差到

Ford 9 lan

psg

笑4
佢諗左好耐先現果一秒

要做都做哂 福仔唔想踢咪早啲出聲

廢柴俾到直線你又控唔到

睇心情踢波 唔係水貨係咩

傷膊頭個次

唔知執唔執到一分

成日係後面做埋啲毫無意義嘅互傳，又牙煙又浪費時間

難分真與假

今日普巴屌打般奴

d前鋒踢到咁點撚樣入波阿

多數贏緊咪88分鐘換走做下樣囉

場波踢到捉西洋棋咁

普巴今場係好呀，但係你諗住之後靠佢果陣，佢就黎料

上季post lockdown都係死都唔換 啲人重話要俾時間佢重拾狀態

福換vdb la

兩核可唔可以一齊fit

褔狗想點？

訓醒咪屌下普巴先囉
日任黎

咁e樣都真，佢踢大波真係唔同

mbe又諗緊聽日去邊派飯

福真係雪下算啦 無腳好波

臨走都認真踢抬下價 都算係咁

so 9换人正常左幾場之後又西番

雖然今日踢得好
不過都係有價好賣

下半場想點

换你老母

福一拎波就停

般奴今日連地波都控甩腳

福狗

得啦得啦

蘇狗換得人未

so9冇失波就唔換

屌你老母
邊撚個教進攻教到咁撚柒

仆街 呢個位罰球

輸得

Noted

等多10分鐘差唔多

蘇狗

其他人打得唔好= 狀態差
普巴打得唔好= dllmch揀波踢

不祥既預感

臨尾換入拜利

福多啲依啲one two得唔得

輸lu呢d位輸罰波

唔foul會畀耶穌撚低入波

呢個位

球員問題 唔怪得so9

好黎好去啦
睇版又好 想留又好 踢好d波再講

輸撚左佢啦

肯換走福狗入mata 一定好好多

進攻足球

Shaw永遠唔落底又唔斬

今日咁多fb撚入黎既

福狗換VDB 梳換埋泰仔 攻爆佢

早一下要犯啦

真
Tier 1記者報埋係普巴本人叫肥佬開聲搵下家

可唔可以俾哈佬臨走之前踩下草

輸埋啦不如

兄弟爬山

罰球， 無啦

終於有人真係識波，咁既身價認真踢係基本野啦

kdb射 有啲驚

Vdb la plsss

可以收皮

般奴都可以換啦，今日咁差

怕

始終人係會有狀態上落

對面都一樣
冇中鋒，斬黎都冇撚用？

叫糊
人地

呢啲位比kdb 射 要輸了

所以要幾犯賤先迷普

vdb第一個熱完身
唔出

換人未？

般奴就狀態上落，點解普巴係睇心情

今年嚟到全勤咁濟 失準都正常既

條友報德國野就tier 1
報其他聯賽水水地

只回後

又10分鐘比VDB
屌你老母西

蘇狗不如收皮啦

又留2個換人名額黎煲醋

你叫佢地點答

唔好問啦

So9又想拎一分就收工

freekick個鏡頭幾靚喎

都係嗰句 keep到5場再講

問題係蘇狗唔敢換呢

垃撚圾

so9: 都未89mins

呢場和波就夠幫so9續命

對面同我地一齊一排人牆其實係為左咩

換telles未

主場黎架
主動d啦

到底是咪協議和波㗎

So9 都唔想贏

福狗咁都可以踢足

換帥未

曼城整闊個人牆有咩用

今晚比人睇版

Btw福狗d狀態肯上未

打假波

咁歸納埋去狀態都得嘅

save ole

上咗去一甩應該追唔番

如果佢唔係想走佢出黎澄清啦
真係會個經理人自己9up咩

D界外球廢到

佢任由個經理人俾麻煩自己球隊
真係唔好呃自己佢想留隊

咁就跌 搞笑

龜又出手

條防線打大波重穩過打弱隊

對閪手收一收

福唔跑 冇腦 妹唔跑 冇心情

話說馬換入之後有無掂過波？

麥龜好似攬細路仔咁

熊哥勁串

一下

留番啲換人名額做乜

做支點好似積極咗

又互含

原來馬狗出咗嚟

感覺上龜可以抬起史達0

睇嚟臨尾香機會好大，拿拿聲買鄰居下一球

萬寧有煲換

下半場有冇射過波

秒

場波悶撚到就訓著

打狗都一打四啦

福今日真係差

福果下嘛

打吡踢到咁

Greenwood射過一腳

抱起黎屌

yuu 高級會然

講句公道說話，呢幾場普巴踢得ok

有 福左腳

2邊都唔換人

Awb 救命

睇睇下訓著左

Awb啲死人傳波

可以一下抱上膊頭騎膊馬

哥狗

福左腳

點解唔出foden

換人未呀屌你老母

蘇狗唔撚想贏

悶撚到 屌

呢樣野岩
我只係話falk條友報德甲先tier1

龍龜掛鼓

蘇狗真係一分算踢到咁都唔換

對閪腳只係用嚟鏟波

曼市打比

好簡單je，普巴明顯今日多跑動，肯迫搶，少左無謂玩波

踢得好哋哋咪唔換，萬一換入未入局咪死
換福啦

諗住換一個就算？

都做咗幾下支點下嘛

係咪啲換人名額儲到季尾有獎手？

呢場叫曼市打和

成隊好似無力攻咁

最搞笑係唔講以為馬狗打足85分鐘，一撚樣hea 99

已經踢到無晒威脅都好地地

佢係想走嘅 都要比佢下一家知道佢仲有能力嘅

成個半場捱打叫好地地

呢下好有愛

廢蘭甸奴終於有牌

好哋哋？

嘩想同馬仔kiss

用呢個 慢 更合適

根本佢都唔知做緊乜同可以做乜

曼城d波幾時開始咁悶

咁今場福狗係咪心情差

D波成日比完波到腳d人先走位 一係直頭唔走 零默契

準備補時俾vdb入黎

屌埋屎忽先起身 唔爭在

打茄輪？

唔想比佢同綠木叫雞

不死人

彩虹隊長臂章

依家先第一張黃牌好撚野

兩隊都唔想贏

形象問題囉
般一向俾人印象係搏盡唔揀波踢
一個人個朵臭咗其他人實對佢有偏見

打茄輪做乜唔預我

西撚到

邊度好

打左4句都係答唔到狗餅個問題

終於。。中龍

gay

咁似想博一分完場

咁撚冇志氣嘅屌你老母

唔換

依場曼既精華可以點cut

般奴冇一腳係夠力

thanks for watching

一分鐘應該都有既

第一腳中龍

both都係

入場出場

打和都yeah

屌你老母和波都yeah

唔好逼佢地啦
答唔到咪兜囉

般普都無咩力
其實可以換走一個換雲入黎衝下

真係唔再換人

cut 福狗同麥狗d 搞笑片段

有聲

毒撚切忌有自信，每當有志氣就柒架喇

鏝4千幾萬買番黎個ake 有無用過

般仲乜9

80m

終於知道馬災既存在

龜身位食得靚

片都唔撚放 or Martial romantic moment with Man City player

2

咁蘇狗心情又點呢 有冇手足答到

今日MVP

拍下tunnel cam仲好

麥龜呢下係有心咁樣得位？

傷

so9: 不了 買左和打緊假波

D要求低撚到

上場歐聯有出

無計 dias 好撚穩

Proud of the boys

跟本從來都冇諗過贏
Winning mentality?

哥狗panic buy

其實係咪唔知點換好

蘇狗條廢老坐撚喺看台都痴撚線

佢兩個悶到吹水？

咁福狗今場carry左未

Not the result we want

般踢到就死咁 都唔換人

Unlucky

so9心知和波冇藉口俾人炒

大家都妹波就叫好

Top 3 goals against Man City

卡叔幾時歸隊

福跑下係咪真係咁難

根

死左先會重生

鏝都唔換

般狗又鳩射

We are solid at the back

去到邊都見到般

不過鄰居真係都幾差睇嚟光頭都回曬塘

踢埋今場有得抖一個禮拜

如果普巴咁樣射
俾人屌到死全家

福每次掂波

場波就慢左 等人跑 再比

補2分鐘

今場見普off ball move仲多過福狗

one more time

睇心情黎射

踢哂默契波

bruno 其實今場好差

死咗先有得買人，好似係

屌同中學pe阿sir帶隊無分別

換一個

默契和波

not the result we want

佢中場得番kdb 打到無哂癮

Good to get a draw wif a tough opponent

無咗silva阿古獸爭好遠

木換入vdb應該會好好多
福頭換mata全攻中

福

仲衰撚過pe 阿sir啦
PE 阿sir 踢完會請飲寶礦力

賽後評分咪又係會高過普巴.....

嚇撚死

City united

又浪費左90分鐘人生

唔好再遲d先吹

耶蘇不射男

跑動迫搶唔係心態問題係咩? 般奴今場閪波但防守一樣好落力前面迫

耶穌仔

同打轟打妓個兩場一鳩樣
大家on9 0-0等完場

hold撚住都唔知做乜撚

真

最差一定係福狗
未試過有一腳好波

唔好出年先吹

完啦屌

屌你一早吹啦越咁多

悶撚到西

班友好似冇曬力咁

場波悶到兩邊都唔想贏咁

等人跑

之前佢會比最近嘅隊友

時間停止器

下年先吹

福係能力有限

普巴係有能力而唔岀全力
你睇完佢代表法國仲覺得普巴唔係揀波踢咁就冇野講了

完埋就企咗出黎 笑死

咁都執到1分

成個下半場，得般奴傳中比福越位果球叫做有d威脅！

Super

Za warudo

咁福狗今場係咪心情差

又可以永續sob

零爭勝心

垃撚圾 食撚屎啦屌你老母

屌原來補時得兩分鐘

今次我會俾普最高分
賽後評分係問今場表現

光頭佬有咩理由foden b華都唔換

下半場咁多人腳軟都係換得一個

兩邊都成場換得一個

打妓落腳輸12碼呀

DLLM和波你都Yeah? DLLM

哥狗卡神咁fd

呢場係咪假波鏝換一個真係幾神奇

卡膠同哥狗咁好傾

so sir 好波
主場不敗

後防時好時壞
前場就長期都壞

好撚好睇 打比真係特別刺激

屌你咩 唔換人儲印花？

傳波都係 成日冇力

係咪傾好
兩邊都唔換人
中場搓下算

痴撚線 旁證訓撚左覺啊 成個攻勢做完先吹

點解死都唔比綠木打下正前

打和！

so9 lan未

為兒童打痘苗擔心緊

場波好on9

下半場悶和

我曼終於有clean sheet,終於無失波先

蘇狗又續命

曼市雙柒呀嘛

So9 out

仲唔係夾埋打假波

卡叔準備跟佬走

agger 呢場普算踢得好
但最高分就…同mctom平排啦

你地都傾好左和, 球証都廢事同你地OT

兩邊英撚好似傾掂數咁

一邊換一個咩玩法

唔知睇左啲乜

So9含撚啦，啲人放後備煲醋

刺激都差d訓著

好似大家都唔想贏

似傾好1分就算

場波悶到抽筋
曼市打比咁既質素

兩隊野係度做乜鳩

兩隊都好保守

SO9真係當教緊護級隊咁踢

守得好

屌一定比低分so9
人都唔換下 根本唔想贏

唔係果個卡呀大佬

本身都估和 但以為1:1 點知0:0
假波！又唔換人

哥狗堅決save ole

呢對曼城根本就唔係哥狗嘅作風
Save Ole?

人都無換你想補幾多

老豆都吊場波悶

又一場cs

兩邊提早過年準備收爐？

福啲decision making 都係毫無進步 應射就唔射 應傳又唔傳

其他人狀態差=能力有限/狀態上落
普巴狀態差=冇心情心態差
普巴狀態好=俾人睇版揀波踢

場波做乜撚野好似季前熱身賽咁

補阿迪達個位

吊到幾高先

打曼城落返order Fred同Mctom要守兩邊人地即刻無曬half space邊線同埋兩隻閘唔使收埋，緊係好好多啦

內幕協議料

呢場西到

無聊打比 唔睇英超啦

場波悶撚到.....

悶能到

兩個5號英撚圍爐

DLLM 和波你都Yeah? DLLM

唔講以為兩隊波踢緊啲出左線既分組賽

悶到

如果唔係要落場可能響場邊傾掂各一分算

哥帥個慘樣好似被迫打假

龜除咗妹波嗰下都冇咩問題

成班大帝搞到我無撚左一舊水
垃撚圾

冰今日打得好好！

好想做survey
全隊0分

一陣4點個場應該好睇好多

卡膠：教鏝教到悶咪過黎教

好彩唔係4點西波

m子問卷等候區

曼城今年真係廢左好多
不過唔換人就怪d

抵撚死

前場咁守法出咗線啦on99
無啦啦轉陣

Carrick:辛苦晒

人地問般奴差就狀態上落,點解普巴係睇心情
你就答人心態問題
今場普巴防守仲落力過bruno

重點
梳b開角球

睇馬德里定車愛

講真曼週中作客搏完 對面就輪換晒
呢場鬥快鬥體能就死硬

係唔知點解鏝都放到咁慢

季前熱身賽會換一大堆人

老老豆豆早幾晚有咁既水準歐聯洗撚出局

瞓覺

唔講以為係默契波每隊各得一分小組出線咁

卡膠: 轉頭過數比你

車

冇telles

廢是補太長時間
阻住食夜晚

我曼靠福+般奴成功守和鏝攞1分

同熊餅做愛

撚到so9 俾人炒會俾其他18隊屌

普巴今場算係咁啦wo
利申：反普

今場真係可以搵草食男分析下假波

主場都打到咁
下輪作客就輸架啦

不過鏝真係廢左好撚多

今場防守部署都幾值得讚

福幾時練習下控波 做好基本功先啦大佬

睇佢都似屌完西訓埋 好似冇上過水今場波

睇占士

Post Match Survey

成功入唔到波

福木兩條友獨到痴撚線似足pro club死射爛射d撚樣

普巴 Fred mctom ddg一定合格先

假波味濃

曼市雙柒

左路進攻收哂皮

成場波柒頭福做過啲乜黎？
馬狗起碼都叫現位幫過幾球波

Shaw今場踢得好好

無左阿古路 靠前面個3條友死得 丁力耶蘇馬列斯 同我地福馬木有得比

你仲好

佢封咗唔少波架

明明鏝下場對手只係西布朗

真心，上場咁守出左線…今場先訓醒…兩隊都覺得一分冇所謂…悶和

後防還可以

佢哋打kdb 同我地打般狗一樣

鏝無咗嗰種超班嘅感覺

哥狗:你唔換我唔換
so9: 你唔換我都唔換

點解要和波
主場打比都唔想搶贏

我知阿卡膠吖嘛

我地下場....錫菲聯

屌你呀 Mon住我講你訓撚左就浦頭我面
唔撚係第一次架啦

我哋第七
鄰居第八
曼市雙雄

擺明蘇蛇睇小咗紅牛啦+無Fred啦

幫人起機

兩隊無信心贏就無壓前 一分對我哋爭四黎講算唔差

西班牙話

前面食撚屎
後防叫做到野

麥湯有一兩下好淡定帶返生個波

般踢到腳軟了

要派飯

都係爭榜首4分之嘛

你都on9，有邊場我係訓咗冇睇

出梳應該係守馬列斯

繼續騎住曼城

明顯佢無諗到Fred 紅會對RB果場都大影響

兩邊都踢到等完場咁
去到底都唔斬
完全無激情

成場波
Ddg to maguire to Lin to awb to Lin to maguire to shaw to maguire to Lin to awb to.............

中後場全部都好啦 起碼合格
係前面三個

我地係英超葉劉

而家係咁
等攻勢完咗先舉旗

但明明佢地d翼勁撚過我地
馬列斯，托利斯，b施華，250

馬列斯要守嘅咩 廢到仆街

曼城2個黃金chance,唔失波算好彩

仆街㩒錯咗so9 10分

so9唔換係正常發揮姐
哥狗點會睇班友hea到似係夾好晒

成隊防守都好好

蘇蛇肯定V92上身

返工係休息室睇 隔離同事睇到訓著左

場波8 成時間係影住禁區傳波

On9

好想與熊餅69

咁都叫好波？睇到嘔血
人地已經打到好差
點知我地仲衰一齊博和收工
1d 爭勝心都無 教練差到唔想講
Bruno 呢場都好差
抵讚keep到水準既麥湯 普巴 ddg

贏到先得架
一陣谷哂上去攻又輸俾kdb 反擊又俾人屌到上天花板

周中搏到咁盡係咁上下啦

曼城明顯放水廢事玩爛件玩具

十分on9呀？

咪撚痴線啦

Fred Mctom會幫手守波

如果唔係牙妹
對轟對妓對鏝都0-0
但3場都主場

丁力係咪去到收山都入唔到曼波

冇翼真係好難踢 次次傳到嗰波去中前場 兩邊都冇球員接應 一係就傳返後少少比隻閘 一係就格硬斬嗰波上前場去哨 成功率勁低

我覺得自己睇左一場曼徹斯特友誼賽而唔係英超打吡

Btw今場防守幾好，證明防守係有水準，點解唔可以keep住，成日都輸埋d樣樣衰衰既波

上場太早失
Awb完場係咪俾人喪屌黎

做到費查2世收貨

佢話瞓教好過

有次講明出去食女
今次成場都好似冇上水

十分錯

福同木企兩邊等反擊爆。哥狗唔強功廢事俾位佢地

和波ok

開波前明明覺得輸硬, 而家執到一分仲想點

馬列斯水到仆街

防守做得咁好都要屌

我曼幾時先有好既前場球員

不死教練 sob

上次你話好正架喎

如果個波有 heat map
應該會係好似當年謝狗果張咁一條直線

雖然九九八十一斬本人唔支持
但呢場高波有優勢 係咪可以斬多啲搏角球都好

俾雷劈呀屌你老母

想輸

無前鋒

bwa廢

你隻迷so狗終於露底喇

呢件垃圾
件cancel佬都好廢
Rodri平平無奇
之前仲有人話我地逐個秤，唔會夠鄰居秤

無翼

請勿放棄治療

以呢度標準 唔贏鏝3-0都唔叫好啦

如果唔係福狗 今場炒左對面

本身㩒咗0分不過隻右手hi錯 同時左手又已經㩒咗交 改唔翻

出telles可能守唔慣

兩邊都唔想贏咁
唯一亮點係麥湯踢得幾好

屌咩
普巴起碼妹甩兩三個反擊

你上次話冰火好正既

又話同佢做忌

第一冇人識斬
第二前面冇人夠頂

應該唔止2個啦
有幾球都係好彩佢地省落後防度
有d角度應該一早收皮

你見蘇蛇打強隊啲防守指令同打弱隊都唔同啦
打強隊佢一定叫返兩隻防中幫閘守，咁兩隻閘就唔使收入去守half space，你咪覺得佢守得好囉。
但上場條撚樣輕敵+fred要出馬迪又無落呢個指令比兩個防中咪比人係咁中出囉

得你係咁諗啫

我迷so

今季踢福+bruno 好似係

做完忌 咪姦屍囉

睇睇下場波都覺得唔對路，兩隊都好似唔想入波

麥費夾得好

右手打飛機打到手震呀

食女個次都鼠入廁所出番個survey 啦屌
我不嬲都專心睇波，最多都係中場個陣追下post

有幾球fake完帶得番生個波好靚

好多人入鏝要就哥狗踢法
無咁sharp

福1分

咁多輪得1分
到底隊波發生咩事

其實搏12碼個球都控得好撚差

出現了

你有無見過球王福會爭頂

No dean

唔覺鏝贏到
今年鏝其實今年好渣

有邊一日好過

今場有卡雲尼應該有3分

我反普都覺得佢打得唔錯

on9仔

你睇邊場？？？？

拼人腳 和到都偷笑
梳臨尾俾人爆到gg

係撚多1分 我地計埋2和3負架
而家先第2場和波咋

進攻終結者
下半場防守懶過閪

打右嗰場

元老隊仲激過呢場

哥狗唔出阿古獸擺明SAVE OLE

但個場面都幾難睇下

佢幾時出得
而家隊波無個識打正前

今日普好心情

CANCELO右腳打左閘
同我地BW打左閘一撚樣

同意，普巴拖慢晒，用雲迪比好啲

福真係好廢

下場作客又準備贏 蘇狗條命又可以吊下 我曼作客英超100％win

費癲球冷箭，人地起腳佢先拍

數左般奴有幾多個trunover 未

班鬼佬係咪on9 motm投Bruno

好心唔好盲反啦，普巴今場一定好過般
普巴係要賣，但佢呢場真係唔錯

重睇

係有甩波 但好minor 冇影響整體表現 佢今日防守跟得足

Shaw可能連元老隊既節奏都跟唔到

唔計

已經變左信仰

懷念椰子，依家連9981斬都冇
2隻閘完全零傳中
awb成日小兒麻痺咁，shaw就時間停頓踩停回後

比我投麥湯費特

你係咪睇到訓著左
佢今場係叫唔差
但真係有兩球反擊係佢帶甩喎

邪教教主咁

會 1:6熱刺下半場
不過純講波
呢場真係啱打 普巴 mctom衝入禁區 般費逗住 咁打法

10場有6，7場肯咁樣踢我支持度永續

般呈現疲態，要比佢抖1抖

反普都覺得佢今場做足
咁撚樣都屌
屌都屌福先

一陣角球對中堅返唔切去輸突擊仲on9

但佢起碼做到幾下引球出擊帶個波上去比左幾腳波先
係前面無人走位下 佢呢場算交到貨
所以呢場對bruno都失望
唔知係咪企位有問題 不過呢場佢決定交波發揮唔到

教練就有人換都唔換 vdb telles甚至恩哈路死都唔會用

我覺得有必要重申一次
今場冇換卡叔出黎唔係so9既錯 okay?

佢話sheff得1分

出得以ole都會放佢兩場後備
之後有場救世
就即刻正選番
之後再傷
無限loop

Bruno 25%

成場波帶甩兩腳都屌

曼app投左麥湯 白lin都幾好

渣極 控傳果套都玩殘你 係馬列斯 戇鳩

咁福起碼甩半打

今場都反普既 躝返去FB啦

咁福甩左幾多球？

Fantasy 有取消佬又有cs

今場麥湯好過上次對妓好多 同樣咁打果場真係好差
今場肯迎波帶波上 防守又做足

Block 成撚日玩膠 最重要唔好笑

佢踢咁密

下半場係差啲
但上半場都ok

普狗不如轉打g點啦
應該好過個三條垃圾

拖慢曬都講得出好快比到福木又點 快d失控球？

隻龜有17

個個都話蘇蛇就lan 點解我覺得佢個位仲係好穩陣

佢今場終於肯全力跑幫shaw補位

bruno早段走到幾下接長傳 問題係唔應該係要佢去走呢啲波 2件前鋒真係無腦唔識走位

Sor 眼訓到濛撚左

佢本身已經係笑話

好懷念佢入波嘅日子

講好咗般奴只可以抖半場

英超領隊被炒大熱門

唔講其他方面
開角球黎講shaw 都算係係曼開得最好
般奴成日開d一係過唔到前柱
一係又高又慢

要100%成功先收貨
咁d傳球大師90%成功率都唔啱佢標準

今場盲反普抖一抖先

下場比佢抖，出馬達啦

西布朗嗰個俾人炒都未到蘇蛇啦

最緊要勁過jones

出lin

其實如果普巴中後場拎上腳轉身嗰下福肯跑佢一定會長傳 不過明顯睇到佢哋係冇跑

覺得佢應該捱到季尾無杯無前四先炒

有乜理由仲熱過得1分嗰隊錫菲聯

應該落order梳同般奴瘋狂傳中
普巴入禁區
不過隊波係似攞1分就算

telles好啲

你見蘇蛇仲係大半場坐係看台就知咩料

一早就要咁做打CF位
出VDB出黎走位

依場防守真係唔錯 兩閘冇乜失位 one on one都冇輸洩 另外兩個中堅啲高波都殺曬 block 曬啲射門

輸呢啲就抵死

連後備都無

Awb lan

咁貴買返黎 出齊前後黎解放佢都carry 唔到即係垃圾啦

好似係

普巴甩波= 屌你咩
般奴甩波= 佢攰姐 可以原諒

好似福狗左腳個球咁
前面班撚樣懶過閪點比

麥湯今場mvp

戇鳩仔 返支那啦

鏝城高波垃圾 攻守都係

bruno 22
pogba 9

哥狗落埋場邊聲嘶力竭咪又係得一分, 咁辛苦做乜

呢個係普巴嘅標準
bruno 同福狗 就提都唔提

下埸

下場對錫菲聯，無般奴都要贏啦

咁好身形 鳩斬搏下大霧都好

Agree
不過冇人識斬
中堅上咗去嘅話俾人打反擊仲衰

哥狗出盡奶力先得1分 蘇蛇又贏

官方app 最多票係般奴，其次係麥龜

Ok唔計

屌你老母普巴

James lin halo

今季一場波都未贏過
咁都贏唔到蘇狗去自盡啦

應該睇蘇蛇今年入唔入到歐聯
入到個位應該抬油
可以永續
歐聯資格應該係benchmark

上季屈福特咪又係咁

可唔可以比綠木打正中
明明馬狗同福狗都打到成舊屎咁

shaw 斬角球幾靚丫，上半場幾球都頂到
福木完全冇配合可言，馬仔入黎之後反而有兩三下同福般彈到

鏝條防線縮後咗，high press 冇咁勁
曼近三場後防太多甩漏，今場個個都好專心，極少走甩人
要知道鏝出名無球跑動好，今場算守得好

睇得出兩隊都唔想輸，超保守，最後各得一分都合理

前場真係差咁嗰入球重心

珍

Fb啲曼迷話出普梳死得
點知踢得唔差

今場都唔係單箭頭

睇到火教黎
成班不知所謂
蘇狗屌你老母

普十場有九場閪
般十場有九場好

🥱

反擊普巴中意喺中場要波，amf 應該要跑，出wdb 好好多

場場都有今場咁集中就好

上兩場先入完

但我曼做得出無般奴係贏唔到

前場有個有牽制力既中鋒 呢d比賽就好打好多

d波傳上去一去無回頭

你放福狗打前不如綠木打前，福狗得右邊叫做識踢波
So9唔撚識變通

身型好又中意玩鬥牛又做到傳波
完美g點skill
失波又有10友逗住佢

呢場普 有同般調位
呢個係好左
但普 俾佢打般個位 得一腳波好 其他迫搶 走動真係搞唔掂

唔覺會好好多 普巴咪就係發動反擊嗰個囉 唔通叫麥龜放波咩

仲有2%投福狗
係咪用屎眼睇波

普巴都算keep 到幾場好表現啦
反普都唔好盲反都咁啦

又唔洗防守

福以後做後備算啦 下半場出黎襯人地體能下降屈下人速

木都叫有跑動 福就真係等運到
運到但腳屎

曼聯就話周中場歐聯chur得太盡, 鄰居嗰場風流波輪換一大堆

唔明點解哥狗咁保守, 唔係真係想save ole下話

睇見麥龜想過人個下真心笑出來

但下半場有段時間福插左上去
D把握力閪到

哥狗唔想又做蘇蛇私家雞

其實只要前鋒肯跑
amf有現位攞波
普巴可以做到順暢轉守為攻
尤其對一啲反搶勁嘅隊

你地真係痴撚線
講兩句事實就話人反呢個反果個
我幾撚時有講過般奴甩波都撐阿
今場除左麥湯同費特
其他都踢得唔好喇
咁撚樣都收貨唔撚係掛？

般係真心攰
普甩兩三球都係自己上兩腳俾人地逼甩

唔會 㛃仔過馬狗

最後又係抖得半場, 下半場換出救全家

連續好左3場咪又當睇唔到

費蘭尼一樣做到但平佢一半

反擊普巴中意中場要波，同費特重疊左，amf應該跑，出雲迪比會好好多

收貨呀
你真係盲反喎

般今場真係麻麻
利申迷般

前面肯跑 普巴一定會比
問題係前面根本冇人跑

再講vdb一定做唔到普巴做到嘅野
但普巴今日做到曬vdb 會做嘅野

Motm 個人認為 Mctom

咁其實如果綠木前插隊友都會照比嘅

條友球商真係幾差下

好過依家場場全勤，後備又雪到硬哂

麥龜都叫封唔少波, 般奴擺明感情分

痴撚線又般奴盲左？

下
唔講普巴
冰都踢得好啦今場

如果今場普巴踢到福狗咁
應該俾人屌到死全族

但竟然仲有2%人投福狗motm

下場打Sheffield冇咁硬仗 收起Bruno抖抖
對Leeds啲癲狗再出

佢幫守收得好後
反而福長期前面等反擊一係唔撚郁一係走錯位一係番後call波

球王福隻腳係咪小兒麻痹，d控波衰過港超

福狗繼續全勤 要重拾狀態所以場場有得踢

真 普巴喺反擊帶生個波 推波既momentum係vdb俾唔到

依個就唔好提啦
條on9 so9連成隊唯一一個plan都賣鳩埋
唔知想點

般奴今場都幾下危險位置俾失

上半場佢俾般奴嗰腳靚到

算啦 1分都ok
起碼食住鏝1分
差李城1分 離榜首4分

今場後面個幾個都踢得好又睇唔到

哥狗呢d咪識玩
唔似高普咁快玩爛

講起都有啲掛住佢

好心佢同木交換下嘢做

今場佢就算有時喺右邊都麻麻
有下明明向緊前
佢一call完波就停低

迷福弱智唔出奇
就好似開波前又反普又話今季靠福+般奴個柒頭咁

mbe要同時兼顧派飯已經疲於奔命 控唔到波都情有可原

關咩事, 呢件摩佬契仔嚟, 炒完摩佢根本無心留

蘇蛇話清咗瘀血應該係指佢

gopro專炒曼領隊

靠福就死得啦

貨就一定唔收，但你話除咗fred Mctom之外嘅人都差，你就真係on9

交換野做
福又做唔到木幫守果種勤力程度

普巴不嬲腳法同用頭入波都得
閉在無個教練會大膽會用

Vdb依啲咁講體系 成套system配合既球員嚟到我曼真係唔識講
趁後生好快啲走阿

般奴全場possession lost 22次

記得條友上場對西咸前仲話福作用同熱狗傾/son冇分別

Pogba 打前諗得過

佢仲要迷龜迷so

so9未轉正果陣識用
轉正後就唔識

D光環真係大到

唔撚係下嘛

呢場鏝都冇話針死佢
只可以幫佢兜 佢攰

bruno 今場d passing selection 真係
上半場有幾球死都要大斬對面角俾福
但球球都唔夠力唔夠遠

On9，走位咁重要，竟然畀你哋忽視

Bruno fred vdb 反擊效率高好多

比人屌到仆街既pogba得9次

明明今場般發揮失常，只係夠勤力

明明so9上任個陣 識用普巴後上插入
轉正之後愈放愈後離禁區勁遠冇曬威脅

蘇斯克查：曼聯本應踢進攻足球！

曼聯解僱了摩連奴，其中一個主要原因就是摩帥的足球風格過於保守，屢屢「擺大巴」的戰術讓人看不下去。蘇斯克查上任後則表示，要重拾曼聯的DNA，就是打進攻足球。

蘇斯克查表示：「進攻的哲學就寫在曼聯的牆上，在曼聯的傳統和歷史中，那就是我們想要的打法。我們在隊內會議上聊過我們踢球的方式，當我們攻入一球，我們想要兩球，當我們攻入兩球，我們想要三球。」

蘇斯克查執教的首戰，曼聯也是這樣表現，球隊作客5-1橫掃卡迪夫城。他表示對球隊的攻擊手充滿信心：「我認為我們前場球員的速度非常快，我不認為任何球隊喜歡拉舒福特，馬迪爾，連格和普巴在他們面前跑起來，所以為甚麼要讓他們停下來呢？」

「你總是想要進攻，這是這支球隊，這間球會的天性。對陣卡迪夫城的比賽結果是不常發生的，但是我們還是要盡力嘗試創造機會。」

2020年
So9 : 1分就夠

起碼3球

好似上季季尾咁, 睇得通路線, 傳球方向都啱, 就係唔夠力

下半場中後段直程斷撚咗氣啦，有球中場線附近腳軟漏咗個波出界

因為個陣未有般

係好撚獨到

就係走位咁撚重要
個個係屌緊福

So9一係換人鳩換，而家驚畀人鬧直程唔換

普巴今日踢amf吧？佢自己唔跑？

都唔明 人哋19隊禁區都最少兩條友
唯獨我曼 禁區永遠都只有一條友
仲要個波前柱 人就後柱

佢做埋福綠嗰份
白lin長傳竟然係般入攝而唔係福綠
同埋佢成日都幫手防守

屌你老母普巴甩9次波！搞到比人打反擊斷腳死去做狗啦
般奴22次？佢攰姐

無左連格踢唔到進攻足球

問題係vdb喺做反擊上帶動唔到個波吖嘛反擊走位梗係交俾球王福啦
佢陣地唔識走姐
反擊都ok既
普巴反擊推上去個下既速率同到身體食埋對手條線已經係vdb offer唔到

唔怪得講得出福carry曼

Bruno買佢翻嚟就係要佢啲risk pass
下半場福無越位就12m
仲要幾球直線比福狗

vdb近幾場出來都唔似唔知自己要做咩咁

睇唔到，唔關我事
總之普巴都有甩波

有球普般去逼
福木唔知死撚咗去邊

今場仲俾0分蘇sir 係咩玩法
守到clean sheet 同埋鏝xG 得1.28 算唔錯啦，今季鏝第二低

唔合格都合理，俾0分真係盲反咗少少喎

Bruno攰唔可以怪佢喎佢防守做埋福個份

未夾好 佢轉型打b2b可能進步更加大

我曼教練團點會識用vdb依啲體系球員吖

佢今場點撚樣冇跑?

Vdb創造力同腳下功夫都唔夠普巴好
再講今日普巴積極性好左好多 唔見得會差過vdb

係福狗真係一d作用都冇對面都懶得守佢 反正冇威脅

守得好地地唔會亂換啦

普巴今日踢amf吧？佢反擊應該跑，但以為自己踢mc，喺中場要波

輸唔到波 無得喺到鳩叫so9 lan
咪其他地方發洩

儲印花唔換走福都好抵屌

佢嚟咗半季未夠, 慢慢習慣都正常, fred同冰人頭半季一樣戇撚鳩鳩咁

唔係個個好似般奴咁即插即用

有時候人都冇

根本就有好多人盲反咩為咗蘇蛇lan 希望輸波都講得出

應該要換走般啦

甩波位置都要睇咩位置嘅
你人地禁區頂甩都仲幫到
喺自己條防線前甩波就真係靠害
仲有甩完波追返都會有印象分加返

利申定先，我唔鐘意般甩咁多波
佢都甩波送反擊俾人都唔係少

贏波就迷so黨開心
輸就反so黨開心
而家得罪哂兩邊

Vdb最強都係space creation後上入禁區既timing

2個前鋒都係禁區頂

佢今場係打LCM
鑽石中場左中場

今日amf係般
普巴係左中場

反擊時佢應該跑，但喺中場要波

Bruno adb fred分工清晰好多

唔知係咪岩岩睇完理性分析
見到比人一轉邊 麥湯識跟番人守 感覺好好多 先更加覺得防中要腦既重要性
仲有明明個個話驚妹防守 但佢今場都幾努力無咩甩漏

佢要識幾時俾risky 幾時俾safe pass 囉
唔係下下risky 就叫做到野

今場佢攰，其實可以俾d safe pass 俾普巴派牌
普巴俾killer pass 能力唔會低過bruno 好多

今季歐聯出局柒咗, 唔駛即刻叫蘇蛇躝掛

同榜首都係爭4分咁大把

成撚日amf要跑要跑咁d翼同前鋒要黎托柒阿？
迪布尼 silva 個d係咪死撚曬喇

如果係玩守可以換vdb出嚟頂般
好氣好力追下波

到時又俾人屌無志氣鳩守

自以為 普巴不嬲係做呢個角色 防守靠左反擊就一定要做跑狗？ so9落order叫佢分波唔撚得？

反擊個個都跑 咁邊個攞波都要有人帶波俾其他隊友跑㗎

抵屌，但唔會0分掛

算啦, 做得呢啲統計實有人亂鳩咁俾

條友玩fifa上腦

淨係防守部署同破迫搶，都唔會0分啦

識波到
原來踢所謂amf得一種踢法
最簡單 淨係fm/fifa每個位都有唔同職責唔同option要點踢啦

更何況今場普巴點撚樣冇跑呀

老老實實 我打442出2隻快馬打前鋒 點解係要普巴跑 我見到接應長傳嘅般奴而唔係福木我都嬲啦

有球反擊跑埋上去尾柱添
最後bruno自己射飛機

⭐️ Man of the Match, @ManCity’s John Stones
90 touches
Completed 84/87 passes
10 x possession gained
1 block
Won 2/3 duels

福廢，普巴畀波勁都發揮唔到，反而少左個人走

普勁，但bruno fred adb 分工清晰，效率高好多

曼迷好難服侍
通常賽前話一定輸
到真係輸又屌仲咩輸
和咗又話寧願輸埋佢
贏咗就係風火輪

not the best result

估佢唔到

盲反：我睇唔到我唔知幾時lan

我都唔撚明佢思路
前鋒唔跑屌中場唔跑得唔夠前

然後福狗直接傳出界

賽前都無乜人睇好架啦, 狗會主勝開到4.xx

而家執返一分叫好過無啦

我以為麥湯

呢球嚇撚死，shaw 一鏟失就單刀

又唔跑 又拖慢晒

其實場波都冇乜邊個太突出

大家2隊齊齊妹波

咁個問題就係出係福狗度啦
出vdb 代福又唔撚得？

我直頭估唔到Stones會打正選

好彩shaw搏中左

對面嗰個好彩俾唔切上去
俾咗嘅話真係又失位

佢長期喺amf位喎，似係4222

對面防線驚咗福，縮後咗
如果唔係我曼冇咁易解到鏝high press

出vdb 對面防線壓前，曼會好難先運到波上去俾bruno

想知vdb 喺你既分工下係負責啲咩

今日第三場

真 Vdb太慢
對面鏝更加壓得前

佢長期同般奴平排，甚至喺前鋒位，似4222

發吓夢好喇

對光頭佬和波 接受到啦

你唔好理 fb球迷日日都當vdb全能

瞓先 真係搞唔掂

好撚識波
點解要踢鑽石中場又唔知 鑽石中場既分工又唔撚明
淨係喺度amf amf
仲要以為攻中 中場中得一種踢法
躝返去打機啦傻鳩

咁即係佢有跑啦
佢踢中場踢到前過啲前鋒
啲前鋒都好撚大問題下

VDB唔係淨係走位入攝好咋咩 講全能應該般奴同認真嘅普巴好啲啦

應該全隊冇人好得過今日嘅普巴

都係嗰句佢keep住咁先算啦 今日係幾好嘅

Amf仲要識跑就得
係淨係跑就得 lingard唔洗比人屌到仆街啦

迪布尼上半場有球反擊，禁區頂傳畀空晒既馬列斯射，畀著普巴重喺中圈

咁咪同費特重疊左

Bruno vdb fred分工清晰好多

其實你有冇第2句 好悶呀大佬

最好笑係一開始佢話普巴回後同廢特攞波
屌 見到廢特攞撚住個波 老閪都回後要波啦
廢特啲用波鳩撚到 咁耐以來 有幾多次喺英超D 長傳、分邊、through pass係交到畀隊友

1001